「理性討論」多角關係

我今年19歲，讀緊書
同班同學鐘意一放假就出黎飲下酒吹下水
事緣咁嘅，有其中一個兄弟（下稱為P）
佢同一個轉校過黎嘅女仔熟左
時不時會帶埋個女仔（下稱M）一齊出嚟玩出嚟飲酒
-
P 同M 有時會一齊出嚟唱K
我同其他人都好比面M，因為M 係一個好正氣嘅人
性格好豪爽，對人又好又細心唔計較，而且仲好靚
-
初初我班兄弟怕M 一個女仔唔太好，所以會叫多幾個女仔
但慢慢落黎，佢地開始唔再叫女仔
所以好多時都係M 同我地一大班男仔玩
M 都有同P 講話，得自己一個女仔唔太好
但成班兄弟話唔介意
加上班兄弟入面有一個係佢之前就識嘅男仔C
所以M 間中都會黎同我地玩
-
之後C 就話我知，佢鐘意左M，同左M 表白，比M 拒絕左
我都唔瞞佢，其實我都鐘意M，亦都係表白之後比M 拒絕左
大家話曬兄弟一場，咁就一定唔會為左個女仔傷和氣啦
但我發現，原來朋友P，S，T，Y，K，H，L，J 都鐘意M
-
我就問左一個女同學W 嘅意見
因為M 係一個好特別嘅女仔，佢玩個陣似男仔，但又會嗲下我地
甚或乎我地醉左錫佢，佢會面紅咁郁都唔郁
我地飲大左，事後say sorry，佢仲會原諒我地
-
W 話，M 份人絕對唔係收兵
佢對女仔嘅態度同對男仔一樣，而且M 無抽過人水
反而請人食飯仲多，我地亦都無比佢點過做野
W 仲話，同親M 接觸嘅都讚佢份人好
-
我地成班兄弟只要有關M 嘅事都會好緊張，會好照顧佢
M 最近有一次出黎飲大左（佢知道自己做緊咩，但行為好癲）
我地其中5 個人捉住左佢黎錫，佢可能因為醉左，都有主動錫翻轉頭
-
個次之後，我地成班兄弟都覺得，就算M 同時同曬我地咁多個人一齊都無所謂
W 就鬧我地，成班抽M 水
同埋過份迷M，已經迷到好似個個都唔太正常咁
嗰次之後M 對我地嘅態度依然無變，照樣正常傾計互動接觸
我開始有種好奇怪，但又會好接受既感覺
-
究竟係我地成班同學都有問題？定M 嘅吸引力真係太大？

係IG碌碌下探索見到啲愛情AC見到篇咁既野，男人真係覺得咁既關係無問題？
真心鐘意一條女真係接受到要同人分享佢？
老實講我以為自己睇緊AV劇本

仲有第二單類似，個單係成班兄弟就算自己有女朋友都護住一個女仔，個女仔病左成班上去探佢，生日成班同佢慶祝，除夕成班同佢出去玩